【我是卧底】現職警親述1年無間地獄

【兩面不是人】
【本報訊】《無間道》的陳永仁、《學警狙擊》的Laughing哥，潛行黑白兩道之間，在黑暗人性中接受歷練……這不僅是電影橋段，在現實中經歷卧底生涯一年的現役警員阿成向《蘋果》現身說法，披露潛入黑道期間面對的種種難關，更首度打破外界對卧底的幻想和謎思，解構與操控員（Handler）的溝通方式、見面地點，如何撰寫卧底日記，以至重返警隊後被同袍當作「變節警」的內心掙扎。阿成做卧底期間經常提醒自己：「我係一個警察！」他就是憑着這個堅定信念，完成了不一樣的任務。

hi嘢

training day

諗起呢單

「再不收網我就當上教父」FBI胖臥底24年零失誤 瓦解五大黑手黨

呢單真心勁